其實一到冬天 男人係咪唔鍾意換衫？

如題
我男朋友轉季連上年衣櫃啲衫都懶得執出黎
我近排一見佢都係著住同一件外套起碼一個星期
佢係好慳家唔買衫 但係我想佢至少執返一件衫卡啦卡啦咁著

係咪要求太高

冬天真係一件嬲算
唔係俾女朋友屌都唔會買多件

已經唔係要佢浪費錢去買
就黎屌架喇

幾件衛衣
1-2件褸夠過冬天
香港又唔會好涷，大多數都係短袖tee加件褸

乾淨就ok